# Eatr - Getting together just got easier
"Insert intro here"

## Opbouw classes
Hier staat de conventie gedefinieerd voor hoe de classes opgebouwd dienen te worden.
- onCreate
- onStart
- on…
- Helper functies
- UI-gerelateerde zaken
- Database-zaken
- Asynctasks